
 utápaš sa 

v nečinnosti


bežíš

stratený

niet v tebe ozveny

márnivosť

našla k tebe cestu

Pridusená ľútosť 

vlečie ťa k ránu


noc nič nedala

ani nevzala


stále len pozeráš 

ponad svet


nepriznaný


odpoveď nepríde hneď

až keď tvoje myšlienky 

nájdu cestu späť

*
 
 
